古橋文乃：Coco 我好欣賞你份勇氣！ 小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱

點解波台會變成咁

@世

係囉 衰咗竟然道歉縮沙

拉拉拉，拉你老母？

你平時教仔都咁爛口？

笠水係波台非物質文化遺產嚟

你啲信心返晒嚟喎

佢唔係我個仔

你影衰成個波台

我以退為進

呢段嘢第時應該都用得著

波台之恥 @天氣哥快入嚟

個po del咗

有呢張就夠啦

coco有冇覆你

coco: 原來連登仔得咁上下

條友影衰波台

唔撚得？